個個都返工 唔通個個都想返工咩？

唔想返工

唔返工就冇錢
有錢就返hea工啦